可唔可以後見到狗鐵粉紅人都講句屌你老母？

可唔可以後見到狗鐵粉紅人都講句屌你老母？

班友通常都係阿叔阿嬸做， 成撚日企係度捉人咁過癮?

麻煩大家一見到粉紅人唔洗嘈， 行過就咁當面講句屌你老母就走，等佢地啲廢老藍絲做到冇撚曬癮

麻煩大家真係推一推， 成本又低。。。

中指會唔會好啲

可以 但唔好鎮定屌完慢慢行
起狗港範圍內講粗口係要罰錢

俾我一野跑過去撞9佢然後走咗去

影佢相放上網比人恥笑下
住佢附近認得佢既幫佢貼大字報

講垃圾囉咁

狗鐵講粗口可以告鳩你

大把野可以講， 叫佢食屎又得， 垃圾又得， 小心你媽媽個性器官又得， 總之要屌佢地

講粗口要罰錢㗎

唔好
講粗口犯咗黨鐵附例

建議同朋友指住佢地塊面笑
共產黨走狗

今日先無差別屌鳩一件某總站
大大聲同朋友吹水屌學生

我咪屌佢中囯人死臭閪
（對方阿姑一名+鄉音女性朋友）